# 07b - プチパソコンを作りましょう - 後編

(ソース: [Advent of Code 2019 day 02](https://adventofcode.com/2019/day/2))

[前編](./07_README.md)

## 説明

前編で作ったパソコンと `input.txt` を使って、今回は初期調整の分析をします。

前編では、オペレーションコードの読み込み、計算、オペレーションコードの読み込み、計算、。。。の処理を行う前に、このような調整をしていました。

* `input.txt` を読む
* ポジション `1` に `12` と上書きする
* ポジション `2` に `2` と上書きする

この初期調整でポジション `1` に上書きする数字は `A` で、ポジション `2` は `B` とします。

`A` も `B` も、 `[0 - 99]` の範囲の数字が可能です。


どの `A` と `B` で結果が `19690720` になりますか？


### 例

`A = 12` と `B = 2` の場合、処理の結果は `5305097` (前編の計算)

## 結果

後編 : `A = 49` `B = 25`

